快啲揸坦克黎攬炒囉

我地十幾廿幾歲係最冇野輸
你落黎我地咪返屋企睇電視囉

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

台灣叫打叫咗70年，連孫都生埋都未打

唔使講咁多出坦克就返屋企睇攬炒
唔落黎我地就繼續出去
睇吓邊個長命啲囉

打飛機佢就叻